大量popo car 集結紅隧過海

數到10架
咩事

唔止十架

西隊都有啦

今日星期三,立會開會